sc 嘅mutual besties 點解？

如題
唔係好明點樣你個top one best friend 又係佢top one best friend